有咩慘過自己鍾意嘅人唔鍾意自己

喺佢心目中嘅我毫無價值
對我任何情感都無

Always

加一